要求所有連登post都要show編輯紀錄

[慎入] youtube有得睇解剖Bb女

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兒登admin改 post title, post content, 連分類都改埋
點解唔show個編輯紀錄出黎

可唔可以delete解剖BB女個post

有d post明明免費二次創作但同佢有利益沖突剷尻埋你都仲得 點會話你知

求details

今年門口貼呢兩張揮春

兒登官方有出呢兩張野同款？

留名睇兒登admin靜雞雞del post

手動置頂

麻煩連仔幫手del post

睇清楚先屌人啦

炒車啦傻仔

其實呢啲好小兒科
高登時期睇過無數張墨西哥圖
早已麻木

樓主柒咗唔置頂啦？